人氣女偶像當眾展示背肌 粉絲嚇呆

下面條拉鏈幾有趣

激QQQQQ

咪拉鏈一條

下半身有個人樣又幾頂癮..

同子魚一樣樣

我正入佢拉鏈‧‧‧

呢件白淨D

熊清咪要我講咁白啦..

想打交？

我唔崇信暴力

樣衰到

各位哥哥你地好

我妹妹勁Q

拉鏈下面條gap係...

針線位

我女友！

我見標題個陣第一個諗起熊仔既正面

G

有趣

同意?

咩叫同意? 你諗起啲乜野我可以點樣同意唔同意 就好似我同你講我諗起琴晚打邊爐之後再問你同唔同意咁 九唔搭八

izone果然係世界top100天團

咁有咩趣

你有咁嘅思想好有趣

背展二頭

笑眼qq

咪笑我老死

想用條jer篤佢酒粒..

建議你唔好再亂講

督西唔撚好?

好熟?

我唔係亂講..

唔熟架咩

咁又癲咗啲

背肌係邊度？

督西唔撚好。

背脊囉

益下你地

嘩屌仆街豬𠹌到我凌空飛起鉸剪腳一嘢夾爆佢個頭

老實講眼鏡牙油有少少cute到我想用jer仔瘋狂抽插她的西再豬突猛進子宮最後大爆射

痴線咩

講笑haha

想同柔理炒飯然後再係佢身體留低我既基因..

樓主講緊呢個？

諗起廚房佬首歌喺啲炒飯加料==

尾個張樣衰到一望笑咗

我加料入柔理個身入面算唔算一個廚房佬..?

都算性癮佬

講笑姐haha..

分唔到前後

導盲犬不是傳說

笑左

屌你老母

佢patpat隔離個大面牙姑乜水

你意思方便?

清點解啲gif貢黃

男人咩 方便

我金鎗六十再來一發了!